［多圖］呢兩條女件衫又透又短不如唔好著

無錢買衫姐 大驚小怪

就咁睇已經覺得樣衰

賓賓黎

未到夏天就咁著

撈味好重

接客既野你識條撚咩

我係你就上次出價啦

法官大人

G x2

問法官大人冇用
屌唔屌到要問龜公大人

嗯

300蚊過夜

300 3P

一定洗曬口水

年青真好

賓

黑Gal

絕緣體朋友

左邊個果肥到咁咪撚出街啦
等陣啲人以為香港盛產肥婆影響我呢啲身材姣好既人啊
仲要著咁少衫 真係貪豬腿好好睇？

大陸g

咁都肥 ching食開排骨？

關你撚事

似去緊砵蘭街